香港人你聽日會決定點做？

唔好再講咩有排先到2047
唔好講咩而家生活仲係好地地
逃犯條例一過即係大陸要係香港做野再唔使靜雞雞
政府仲要好高調咁話商業罪唔計 完全唔尊重法治同要送人返大陸既信息擲地有聲
唔會再有咩洗頭艇 捉你返去叫警察帶去高鐵站送去北京又好 新疆又好
唔會再有咩大陸新聞香港新聞比你笑 真係唔會再有人敢寫呢啲新聞 無人會敢再出聲
定係其實大家都準備好要融入大灣區
眼見身邊個個IG由去日本 外國玩 變到連返深圳都要打卡呃like
眼見大家對一個以前大家怕比人打劫唔敢帶大量cash credit card 同貴重野上去既地方
去廁所無左個腎既地方
怕整親去醫院醫唔返返唔到黎既地方
一個每次過番深圳河到香港就好似返番comfort zone既地方 慢慢適應同習慣
大陸新聞當飯口話題笑下咁
大家係唔係覺得真係無問題？

PS 50cents 唔好再divert去咩外國勢力 飯民籌錢會個的 而家我想知既係香港人到呢個turning point既反應

有 聽日唔出去既話 以後唔使止意再有得上街
不了 有樓要供 有工要返 留係屋企抖下好過

幫pish

飯民一日唔出聲反單程證用一萬個acc撥火我都會杯葛
逃犯條例擺明就拉商界抄家,關我屁事

正評= 已出力

拉你老母咩商家抄家
你估你可以獨善其身？

反單程證唔使等飯民 你可以聽日舉牌 而唔係係到吠

單程證係壓迫窮人
逃犯條例係抄有錢人家救共

不如叫飯民同商界開會傾清楚願意用咩利益r基層支持

咪再呃香港人做義互

準備移民
預咗俾人負皮

議助狗講粗口都無用

你飯民一日支持單程證我就一日招呼你班議助狗,吹咩

你個遊行已經內定左搵下次會參選的人扑咪造勢
你班議助狗當人咩都唔知?
你飯民攪的集氣大會人數一直向下隊
你飯民三連敗選議助狗仲未知咩事?

遊行完之後點
解散第二日正常返工政府會理你咩
試過幾多次

逃反條例係全港適用呀
人地exclude commercial crime派定心丸係因為唔想班港商走打爛香港同大灣區呢隻金蛋咋
唔係因為條條例淨係針對商人呀慒撚
人地大陸行咩法？ 大陸法再加黨控制法庭 話你有罪唔洗止意走得甩同打得甩
用黎禁聲一流 捉曬d本土 記者 班港獨藝人 同 發表過支持港獨既人拉曬上去啦
燒到埋身都唔知死慒撚醒未呀
人地班廢老都知呢條例過左會點
共產黨黎捉人 維穩費都慳番 舉腳支持
你條廢西就一味仇富 唔知就快仆街

btw如果負皮多過正皮都會準備移民

我要求支持單程證的飯民喉舌d100,花膠台永久關台
你話唔到事就同你班議員老細講

唔洗旨意再呃人幫你造勢

睇埋格離台post會唔會開心啲

今個禮拜日!!!!香港人要爭氣!!!

不過有能力既係應該準備移民啦

飯民整個機會比人企出黎 聚係一齊
唔代表去就支持飯民
焦點係大家都係反對惡法 明未呀？
可以利用飯民召人出黎
唔代表要選佢 要捐錢比佢

聽朝踢完波就返屋企 你地慢慢

睇住中產,有錢人叫春特別爽
中共得撚閒引渡窮人
叫劣政師出公安條例,不誠實使用電腦已經玩死人

現在燒到你班人就不知羞恥扮隊友

玩咩死人 比你揀你會揀係香港坐牢 定上去比人軟禁或者入集中營呀傻仔